但有一個夢不會死 記住吧！ 無論雨 怎麼打 自由仍是會開花

可你總是笑我 一無所有